{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016738",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "37.5 시흥장현점"
    },
    "text": "京畿道始興市黄峠路486ファーストプラザ2階201、202、203号に位置する大韓民国1位ブランチカフェ37.5です。 このカフェは全国に75の支店を持っています。 37.5はリーズナブルなプレミアムブランチ&ダイニングカフェです。 ここでは、ボリュームたっぷりの伝統的なアメリカンブランチから様々な種類のオムレツ、トースト、サラダ、バーガー、ピザ、アメリカーノ、パスタなど様々なメニューが楽しめます。 また、37.5は10月5日にグランドオープンし、毎日午前9時30分にオープンし、締め切りは8時30分です。 飲み物の注文は9時30分から可能で、食事の注文は10時から可能です。 ブレイクタイムは午後4時から5時までで、この時間は店頭でのご利用はできません。 最後の注文時間は、ブレイクタイム以前の午後3時30分と夕方の最後の注文は7時50分までです。 37.5は始興警察署から挙母洞方面に行くと、100m前方に位置するファーストプラザ2階にございます。 このカフェは、手頃な価格とおいしい料理でお客様に満足感を提供しています。 これで、皆さんも37.5で幸せな食事をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国京畿道始興市黄峠路486ファーストプラザ2階201、202、203号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午前9時30分にオープンし、締め切りは午後8時30分です。"
        },
        {
            "question": "何時から飲み物の注文が可能ですか？",
            "answer": "飲み物の注文は午前9時30分から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時から食事の注文が可能ですか？",
            "answer": "食事の注文は午前10時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは午後4時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文時間は何時ですか？",
            "answer": "最後の注文時間はブレイクタイム以前の午後3時30分と、夕方の最後の注文は7時50分までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ここでは、ボリュームたっぷりの伝統的なアメリカンブランチから様々な種類のオムレツ、トースト、サラダ、バーガー、ピザ、アメリカーノ、パスタなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何日にオープンしましたか？",
            "answer": "このカフェは10月5日にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このカフェの店舗数はいくつですか？",
            "answer": "このカフェは全国に75の支店を持っています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、このカフェは手頃な価格とおいしい料理でお客様に満足感を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 389
    }
}